仲有成百萬人沒投票.....

究竟係未真係咁冷感

投唔落手

我都想知咩原因唔投
如果番工應該總有時間投
非埋怨，理性討論

理大有幾十個
重有一批比狗打死左
另一批去左外國政治x護

有大把投白票

有班送左中

投白票同無投票兩樣野黎...

咁快有人負評我

好多留學生投唔到

我屁企兩個藍廢老今年都無投
因為排長龍

政府公佈嘅數字。。。自己思考下

好多真係未打到埋身都唔會發現有咩事
日日去飲飲食食打卡影相

百萬人 wo

係外國讀書工作嘅都好多人... 我識嘅都有10個人左右，更何況全港

留學比人拉左 移民

唔好以為好少人

留學生，拉左，廢老唔想排隊(我老母)

都唔會去到一百萬咁多啦

有外國手足ge

脫歐都係71%咁上下

要去到80%應該真係要個天倒下來先得了

你預起碼 半成係海外學生， 移民 加咁岩海外工作，返唔到黎投

我果區投唔投都嬴

妖好多港豬去左旅行
大家睇下自己ig

其實好多地方投票率都好低
呢個係無得避
今次投票率算幾高架啦

最重要係年輕人投票率
之前年年最低

點都有啲移左民嘅

係外國投唔到，不過我個區係冇可能贏

唔承認制度

其實會唔會有一百萬人已經唔係度了

你係咪無腦
真心 唔係批鬥你

個班應該一直都無投

唔能夠話好低既，relatively low者，比上屆已經高左好多了

投左先算

我指其他國家低

有一部份人移民走左無取消個地址

要計埋總票數比鬼佬睇

Pro Beijing camp vs pro democracy camp

移民人士

去打邊爐 睇戲 旅行 Shopping
咪撚阻住啦 投黎有用咩

熱狗：100萬人支持我地理念

冇改地址...

其實移左民會唔會喪失投票資格

我個港豬fd今日去咗整陶瓷行街同飲酒，
我問佢投票未，佢答我話太多人啦

唔似會做假 佢地今日打曬飛機話因爲警犬所以阻止左人出黎示威令到市民可以順利投票 我係政府實會作到好少人冇投票

今日出去投票聽到兩個男人行過係度講
「今日區選唔怪得咁多人，你投唔投？」
「下？網上唔係話杯葛咩？」
我：

陳雲又可以j啦

想知無投果D 登記黎做乜？

真心反智
英國脫鈎公投都係70%投票率
投票率係受好多因素影響

你可以望下全世界各國投票率再9up

香港長年區議會投票率係唔過50%
今次當左政治表態咁公投
今次有7成真心知足啦

番唔到香港/移左民

平行空間